華為高層：5g 沒有華為就如英超沒有曼聯

流動科技生活 / by Login / 6hRead later
近期美國不斷呼籲盟友杯葛中國電訊設備供應商華為，當中更有部分國家響應呼籲，禁止華為參與當地的 5G 基建項目。如今，華為高層丁耘在訪問中表示，華為將於今年上旬公布全球方案，以望釋除外界對華為產品的疑慮，更形容沒有華為的 5G 市場，就有如「沒有曼聯的英超」一樣。

華為投資控股常務董事丁耘在昨日（21 日）接受傳媒訪問時表示，華為計劃在 3 月底前，通過一個全面方案向全球，包括英國等潛在客戶，釋除對華為產品的疑慮。丁耘亦指華為將在全球投資超過 20 億美元，在八個方面重新建立用家信心。當中包括軟件及硬件工程、第三方零件管理和企業文化等。

據《路透社》報道指，英國將成為華為打入 5G 市場的重要戰場。而英國國家網路安全中心亦即將發表報告，預計將談及華為安全問題。丁耘相信英國當局能夠不受政治影響作出決定，更形客「沒有華為的 5G 市場，有如英超沒有曼聯。」

資料來源：Reuter

曼聯=可有可無

留名支持曼聯告到佢仆街

5g沒有華為就如世界盃沒有中國